綜援有三糧既合理解釋

因為佢地唔洗番工最撚得閒，
得閒又冇著數拎咪反政府囉
緊係即刻派錢安撫佢地
相反你班就算幾大怨氣都要番工，
唔得閒反政府
洗撚比錢收買你地